【民間監警】抗爭人士新增攝影組監警

有無可能發起每次活動（和理非又好，勇武又好）就搵人專影黑警（尤其係無no.嘅）嘅大頭，集中喺一度，再由連登仔呼籲廣大市民認人，做多幾次啲黑警或多或少會有心理壓力，打都唔敢太離譜，開咗個頭再諗點改進，有無得搞吓?

ok wor

發夢夢到
著左警服=警察
著左記者（螢光果件）= 記者
而家記你老母甘heat 斷估啲狗唔敢再對記者點樣

我都可以幫手影相/游擊

直接放入DATABASE
流芳百世

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

你唔係傳媒
啲黑警可以拉咗你再睇你啲片
隨時害自己人喎

理論上佢唔可以睇你電話，除非你開鎖畀佢睇啫